https://web.archive.org/web/20031101131347/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=580

### [11600] 葵	2003.09.02 TUE 20:34:02　
	
　「最強読本」ゲットしましたー♪（でもまだ見てない☆）ＣＥの方は売り切れでした。「ヤッタ-○ン」と「ル○ン」はあったのにね。ついつい「ヤッタ-○ン」をルンルン気分で立ち読みしてきた葵です…。（あぁトシがバレるっ☆）(^_^；　　

＞里奈さま［１５８０］
おおーっ！お元気でしたか？まだ生きてましたか？またハワイで射撃三昧するの？お土産の薬莢、私もーっ!!!(-_-)」

＞圭之助さま［１５８４］
万年ハタチ…ウソをつくと、口が歪まないかい？щ(￣∀￣)ш

＞ふじっちょさま［１５８６］
「タ○チ」ねー夏は必ず、甲子園の前にやってるよ。でも今年は「ル○ン」のＳＰで、やってなかったな…。（￣～￣）ξ

＞ｙｏｓｉｋｏさま［１５８７］
ナマモノ…腐る前に冷蔵庫に入りなさいっ!!!d(^_^o)

＞おっさんさま
お誕生日おめでとうございます♪朝、思いがけなくkinshiさまと３人でチャットが出来て楽しかったです。お忙しいでしょうが、また公式にもいらして下さいね♪ o(^-^)o

### [11599] 千葉のOBA3	2003.09.02 TUE 16:12:48　
	
こんにちは☆いやーー、今日は早くお仕事終わったわ♪

１１５９８　　こぶたさま　　はじめまして！（ですよね？）そうです！「掲示板の底なし沼の主」は、その4人です！

１１５７６　　葵さま　　今日は火曜日、最強本探し回っていることでしょう。私は手に入れましたぞ！

１１５７８　英輔さま　　北条先生は、とーーっても優しそうな方ですよ☆バンチでも、お写真掲載されたりしましたけど。繊細＋優しい・・。かな？

１１５７９　　みろりさま　　うーーーん。りょうちゃんは、やっぱり泣いているけど、泣かない人なんだろうね・・・。だからやっぱり、香ちゃんを想う涙の重さは、計り知れないよねー。・・・みろりさまも、「スイカチューハイ」でカブトムシを体験して！

１１５８１　　里奈さま　　おおぉーーー！久しぶりですねーー！元気してた！？やはりお仕事いそがしいみたいですねー。またハワイに行くの？いいなぁーーー。その前に、またお仕事大変そうだけど、がんばってね！

１１５８１　　無言のパンダさま　　そうそう、「スイカじゃん！」って思って、気分はカブトムシになれるんですよ♪

１１５８４　　圭之助さま　　　最強本の表紙裏のりょうちゃん、わたしもしびれましたぁーーー！！カッコイイ！！でも「愛と宿命・・・」というと今だに笑いがこみ上げてきてしまいます・・・。ウケケ。

１１５８６　　ふじっちょさま　　手に入れました、最強本。今じーっくり見始めたところです♪うれしいなーー！

１１５８７　ｙｏｓｉｋｏさま　　ｙｏｓｉｋｏさまアニメはあまり、見てなかったんだぁ。では最強本は新鮮ね！ナマモノのように！？

１１５９０　　たまさま　　様が抜けたってぇーー！？いいの自分で「さん」付けてるし、某ＨＰでは「たーま、たまたま」って呼んでたし・・・。ホント、そういや最近「タマちゃん」はどうした？

今ごろになって、すごく暑いんですよねー。仕事中プールに入っている小学生を見て、うらやましかったです。

### [11598] こぶた	2003.09.02 TUE 13:17:58　
	
引き続きカキコです。

じっくり読んでみると”掲示板の底なし沼の主”ってみろりさま[11591]の「『3人(匹)の魔女』Ｐンダさま、Ｔまさま、Ｒなさま」？ううう～ん・・・？まだいない？？？

### [11597] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.02 TUE 12:56:25　
	
　こんにちは～、今日もゆでねこですぅ・・・　なんで今頃真夏になんねん・・・・。

＞[11589] たま さま
　狩られてたまるか（笑）　いたいけなにゃんこを狩ろうだなんて（と変換しようとしたら、過労だ何て、と出てきた・・）、ひどいわ、ひどいわっ。
　んと、うちのパソちゃんは、「無変換」ｏｒ「Ｆ７」を押すと一発でカタカナにしてくれますよん。ちなみにＦ８が半角カタカナでＦ９が全角英数、Ｆ10が半角英数です♪

### [11596] こぶた	2003.09.02 TUE 12:55:59　
	
ちょっとご無沙汰してました、こぶたです。
椅子の事故以来まだ頭が痛くカキコ休んでいました(-_-#)
休み中のみなさまのカキコ覚えきれないのでまとめて失礼します。

＞将人さま
＞みろりさま
＞無言のパンダさま
＞圭之助さま
＞掲示板のみなさま
CITY HUNTER～最強読本～読みました。ＴＶアニメ版は２冊目ですよね？大きな本で一冊持っています。シティハンタースペシャルって本題の本。
こぶたの見逃したアニメがいくつかありましたね。ビデオでも借りようかな？

＞ＣＯＯさま
北条司短編編集Ｐａｒｒｏｔ～幸福の人～読みました？
オールカラーで背景に写真使った本なんですが、その中の話のひとつが「ＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥ」なんです。浜辺の物語なんですが・・・。知っています？
カラーだから見応えありますよ！登場人物が背景にとけ込んで絵じゃないみたいにきれいでした。
気分転換に渋谷に行って来てＴＳＵＴ＠Ｙ＠で見つけて買ってしまいました。第１刷発行が2000年3月だから知っているかな？

エンジェルハートの香水ありました！いい香り。

頭の回路がおかしいので文章がまとまっていないところがあると思われます。ご了承ください。

### [11595] 圭之助（けーの）	2003.09.02 TUE 12:24:32　
	
あついッ！！臭いッ（￣□￣；）！！
今、表にゴミ収集車が来て去っていったんだけど…後から漂う生ゴミの残り香…ハナ、もげそう…(T_T)は！まさかナマモノyosikoさま…混じって持ってかれちゃったんじゃ…☆

＞11586 ふじっちょさま
見たいよねぇ～、CH!深夜枠でもいいから、スペシャルとか再放送
できないのかなー。

＞11588 里奈さま
この厳しい残暑のなか、急遽の引越し大変そうー(;^_^A
あとで癒しのメールをお送りしますわん♪

＞11589 たまさま
おだてたって、今は何もでないよぉ～ン（笑）
あとで痛い目をしても知らねーぞ♪（*￣▽￣*）ゞ

＞11591 みろりさま
えっ？ザンゲ？なんだろ（どきどき）ひょっとして「みろり、○○で○○だったの～」とか…？？？←バカ(;^_^A

＞11593 無言のパンダさま
やっぱ、もう味見済なんだ。酒飲みパンダさまったら☆（自分のことは棚にあげまくり）

＞おっさんさま
パンダ様のカキコ見るまでしりませんでした(;^_^A
お誕生日だそうですね♪相変わらずお忙しいのでしょうが、お祝いメッセージだけでもお送りいたします☆
おめでとうございますぅ　(^▽^)o∠☆:゜*

そうそう、お初の方数名いらっしゃるご様子ですね。
圭之助と申します。以後、よろしうに♪

### [11594] 野上唯香	2003.09.02 TUE 10:38:58　
	
ＣＯＯ様
６日から始まるＣＨ３話連続放送はＰ．Ｍ７：００～以外にもＡ．Ｍ３：３０～の再放送がありますよ。私はビデオの準備ＯＫです。キッズステーションのＨＰをご覧下さい。

里奈様
１ヶ月間何処に引っ越すんですか？今度はどんな店で店長をするんですか？今Ｙａｈｏｏブックスで「シティーハンター」で検索したら最強読本在庫がありましたよ！！セブンイレブンで受け取れば送料＆手数料はかかりませんよ(^_^)若しくは書店で注文するという手もあります。色んな所で探し回っているんですか？私も去年、バンチワールドのＦＣ１１巻を探し回ったことがありましたよ。地元の書店＆コンビニに全然なくてたまたま行った『谷中』という墓地街にあったセブンイレブンでＧＥＴ出来たんです☆こういう物は意外な場所でＧＥＴ出来る確率が高いかも（笑）引っ越し先はウィークリーマンションですか？

里奈   
你一个月要搬到哪里?这次要在什么样的店当店长呢?现在在Yahoo books搜索“城市猎人”的话最强读本有库存哟!!在7-11取货的话不收运费和手续费哦(^_^)或者也可以在书店订购。在各种地方到处寻找吗?我也在去年，到处寻找了Bunch World的FC11卷哟。在当地的书店和便利店完全没有，偶然去了一个叫“谷中”的墓地街，在那里的7-11能GET到☆这种东西在意外的地方能GET到的概率很高(笑)搬家的地方是每周公寓是吗?




### [11593] 無言のパンダ	2003.09.02 TUE 08:53:29　
	
おっは～☆
もちろん今日も睡眠不足で～すｖ(▼∇▼)
９月かぁ。。。私もパンダになってようやく２年だよ。
そして、たまたま昨日過去ログを見ていて再発見☆
今日は、おっさんさま（♀）のお誕生日だ～♪
『おっさんさま☆お誕生日おめでとうございます！
　　　　　★：ﾟ*☆※>('-'*)♪ｵﾒﾃﾞﾄｳ♪(*'-')<※★：ﾟ*☆』
そしてたしか明日はドラ○もんの誕生日？＜(*▼▽▼*)＜

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（５８３）
＞ＣＯＯさま（５９２）
なぜ「ＣＯＯ」でイルカやくじら（？）を連想したのか判明！そう☆「遠い海からきた～」って本のことが記憶にあったからだわ♪（読んでないけど）たしか影○民○さんだったっけ・・・？

＞圭之助さま（５８４）
もちろん本物のスイカが一番だけど、スイカじゃ酔えないもんね♪（*￣▽￣*）ゞ「梨」と「紅」なら私は絶対「紅」がオススメ☆昨日も飲みました～ヽ（^￢^@）ノ

＞ふじっちょさま（５８６）
「ポシブル」と「インポッセブル」にそんな意味があったなんて知らなかったよ。王子（いつのまに？！）が意外とかしこいので驚いたよ～(・。-☆
あっ、前に言ってた伊倉さんがラスボスだったゲームって「エター＠ア」だったのか？！これまた知らなかったんだよ～。ちなみにパンダ自身はかなり序盤で挫折したんだけどさ(^^ゞだいたいそのゲームを選んだ動機が、ある声優さんの声が聞きたいだけという不純なものだったからなぁ～(ｰｰ;)

＞里奈さま（５８８）
＞ただいま ママァ～♪強く激しく抱きしめてっ！
ﾎﾟｲｯ (ﾒ▼∇▼)ノ　⌒　○┼<　アザラシにパスッ！
やだぁ～メールは届いてないかもしんないけど暑中見舞いは届いた残暑？←寒っ！もちろん☆いただいたイラストはワタクシが大切に保管してるゾ。時々出してみてはニヤニヤほくそ笑んでますわよ♪「カッター使う時の台紙に」？！まさか！そんなことをしたら祟られちゃう～！（￣□￣；）！！

＞たまさま（５８９）
昨日見た過去ログに偶然たまさまのカキコがあって、香ちゃんが好きだから例の「及川優希さん」の話は読めない！って書いてあったよ。たまさまも結構デリケートなんだな～でもきっと「一夜を一緒に～」というのにはＢｌｕｅ　Ｃａｔさまや、みろりさまのおっしゃる通り、深い意味はないんだろうね(^_^;)
ところで！＞エッガ・エッガ・エガラップ！チェケ・チェケ・ガッペ！って何？！Σ(▼□▼ﾒ)

＞魔力アップのみろりさま（５９１）
「すいかチューハイ」は夏限定のチューハイで～す♪うちの近所ではまだ売ってるよ。
「瞬間●●●」・・・気になるな～~(▼▼#)~~

「伊集院隼人氏の～」のお話、私も昔のビデオ見てみようかな～♪そんなセリフがあった記憶はないのだけど聞き逃していたのかな？



### [11592] COO	2003.09.02 TUE 01:36:03　
	
こんばんわみなさま。

【CH'91＆CH1】
過去Logに埋もれているようなので再連絡です。
本日9/2 19:00より"CH'91"が月～金で"キッズステーション"にて始まります。
また9/6 19:00より"CH1"が毎土で3話づつ"キッズステーション"にて始まります。
CS,CATVが見られる方は要チェック！！
珍しく再放送はないようなのでお見逃しなく。
そのほかのみなさま申し訳ありません（なぜかCOOが謝る）。

 [11581] 無言のパンダさま　＆　[11584] 圭之助（けーの）さま　＆　[11589] たまさま　"COO"
みなさま反応していただきうれしゅうございます。(^.^)
パンダさまの"イルカ"もあながちはずれではありません。
"遠い海から来たＣＯＯ"というイルカと少年の物語があるからです。
（ちなみにイルカの名前がCOOではありませんけど）
アニメにもなっております。興味があれば検索してみてね。
圭之助さまのクーは"QO○"ですね（伏字になっていないｗｗ）。あれっておいしいですよね。
たまさま、泣き声ですが某辞書によるとそのまま"クークー"でした。
ちなみに"クックデューデュー"は鶏くんですね。
あっハトはハトでもたぶん野バトではないと思うので大丈夫ですよ。
あっちなみに"coo"は"愛のことばをかわす"という意味もあります。(〃∇〃) てれっ☆

 [11584] 圭之助（けーの）さま　"100tハンマー"
そーいや6巻の裏表紙にリョウが100tハンマーを持っている絵がありますよね。
親ばかなリョウちゃん☆彡

 [11586] ふじっちょさま　"若布"
(￣◇￣;)エッ　食べられないのぉ～。なーんだぁ。
内緒でだれか食べていたりしない？
（まだまだ若布ネタで引っ張るぞ！）

### [11591] みろり	2003.09.02 TUE 01:28:51　
	
九月の訪れと共に怒涛のカキコ…。う～んこのＢＢＳらしいー。

＞[11573] ayakoさま
なかなか、「ともえ教授」、味のあるキャラだね。ayakoさまもアジな趣味だこと…。みろりがアニメ見てた頃の神谷さんからは絶対考えられんキャラだわ。むかし、むかしは線の細い２枚目ばっかだったからなぁ。

＞[11574] Saekiさま
おひさで～す。日本は冷夏でしたがＬ.Ａは如何に？
及川優希さんの話しは、彼女の身分が判ってからは原作のまんまだったと思ったけど。キスシーンでフェードアウトしたように記憶します。ご意見色々おありでしょうが、あそこで優希ちゃん、リョウに惚れなきゃオンナじゃないぞ！って思えるので、わたし的にあの終り方好きです。

＞[11575] COOさま
みろりは、♪子どもだって～、美味いんだもん…って、ＣＭの「ＣＯＯ」さまだと、思ってました。ごめんちょ～

＞[11576] 葵さま
明日は火曜日。(もう今日か)いよいよ、最強読本入手してくださいませ。あたしゃ、結構あちこちの本屋で見かけてるんだけどなぁ。

＞[11580] [11588] 里奈さま
お久しぶりぃ。里奈さまこそ、みろりを覚えておいで？最近肩こりがひどいから、お約束のムチマッサージ待ってたのよ～。
ＣＨ＆AHは抱えていくのさ。愛があれば、36+7巻なんて重くないわ♪それとも、９／９発売の８巻だけで１ヶ月乗り切るとか･･･

＞無言のパンダさま
＞千葉のマダム
＞ 圭之助（けーの）さま
スイカチュ－ハイってナニ？kinshiさまのファルコンケーキ(スイカ味)と何かカンケーあるの？
圭之助さまがハタチとすると、みろりは番茶も出端の２4ね。え！？出端じゃない？
と・こ・ろ・で…圭之助さまに懺悔しなきゃならんことがあるの…明日メールしま～す。(こんばんは勘弁～)

＞[11586] ふじっちょさま
ちょっと前に将人さまへのレスに「『3人(匹)の魔女』にＰンダさま、Ｔまさま、Ｒなさま」とつけたような気がするんだ。お三人とも揃っちゃった。これも霊験あらたかなみろりの召還術だろうか。
「と・こ・ろ・で」は、カミサマ、ホトケさま、ふじっちょさまに「お願い」なのさっ。「瞬間●●●」は貴兄の[11566] のカキコよん。うふ。明日メ－ルしま～す。(こんばんは勘弁～)

＞[11587] yosikoさま
サワヤカ路線で「●は隠せない」なんて言っちゃイカンゾ
「おいど」の病は隠せないといいたまへ。

＞[11589] たま さま
みろり、捨てられたのね…。(;;)
別れる、切れるはゲイシャの時に言う言葉、今の私にはいっそ、●●と仰って～～（お好きな言葉入れてちょ）

なんか、明日から関東も暑いらしいです。そいでは皆々様おやすみなさ～い

### [11590] たま	2003.09.02 TUE 00:04:33　
	
＞千葉のOBA3“様”
すんまそん。
↓（様が抜けてました。）

### [11589] たま	2003.09.02 TUE 00:00:43　
	
やっと入手できた「最強読本」
ＴＶだからかなっ、知らない話も結構ありました。
まだきちんと読んでないけど、やっぱり×２、僚ちゃんはカッコイイぃーーーーー♪

＞みろり様【571】
？(*￣３￣）ノﾌﾞﾁｭ　･･･＼●（･_＼）ｷｬｯﾁ！
　　　　　　　　（・_・）ノﾔｯﾊﾟｲﾗﾅｲ･･･）））ポイッ

＞千葉のOBA3【572】
わぁーい。お久さぁ。アザラシも1週間くらい前に復活したばかりだす。

＞COO様【575】
泣き声ってクックデューデュー？クルックゥー？それとも「くるっぽ～」？？
残念ながらアザラシの唯一苦手なものが「野鳩」だったりして。

＞英輔さま【578】
圭之助様の年齢をこれまた“ゲッツ”したアザラシ。
っということは、英輔さまの年齢はいったい・・・。
万年ハタチのオッサンは２４歳？？？？？
歳を自由に操るとは・・・・もしや妖怪小生？
　　　　　　Ψ( ｀▽´ )Ψケケケ　　←想像図

＞里奈さま【580】
やっと戻ってきたなっ。この浮気者めぇー。
パンダの代わりにアザラシが抱きしめてア・ゲ・ル
えぇ？イラスト・・・？（にやり）
エッガ・エッガ・エガラップ！チェケ・チェケ・ガッペ！
エッガ・エッガ・描いてチョ。
イラスト描いてる人？？？居るよ。きっと。
里奈ちんとタイマン張れるくらい上手な人がね・・。ニヒヒっ。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様【583】
ＰＣで「ブルガリ」（時計のね）っと入力したら、
「Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様狩り」と出てしまったわ。汗。
狩れるのかっ？！果たしてぇーーっ？！？

＞圭之助（けーの）様【584】
ハイハイ。万年ハタチね。
けーの様、素敵ぃーー♪最高ぅーー♪スバラシィー♪
　　（・・・・・・・・・・・・・・・・・・何がだよ。）

### [11588] 里奈	2003.09.01 MON 23:17:57　
	
まだまだ仕事がお忙しい里奈様。
店長って聞こえはイイけど頭ハゲルのねぇ～(涙)毛がぁぁーっ！！
もうすぐ違う店に店長として移動するんだけど、場所が遠いから１ヶ月ばかりお引越し☆しかも明日中に行ってしまわないと日がないから、今必死に荷物まとめてます(汗)なにがなんでもＰＣとＰＳ２は持って行こうと思考錯誤中…☆うぅーん…Ｃ･Ｈ＆Ａ･Ｈはどうやって持って行こう。

☆１１５８７　腐りそうなｙｏｓｉｋｏ様
ナマモノ…？んじゃ、もうすぐ腐っちゃうね！女の賞味期限って短いって言うしねぇ～！
ご愁傷様ですぅ～☆　　（≧ω≦）ぷぷぷ…笑
復帰したてだからって甘く見てると痛い目あうわよ♪どんどん突くわよ♪♪
『目をタコにして…』初耳だぎゃぁ～☆気持ち悪いって！皿だろ フツー！？

☆１１５８６　ふじっちょ様
きゃいん★ちゃんと里奈のこと覚えていてくれてたのね♪
ずっと来てないと会話に付いていけなくてチンプンカンプンだわさぁ～☆過去ログ読み出したらキリがないからパスッ！(めんどくさがり屋)
ってなわけで、割り込めそうな話題で勢いよくズバズバ切り裂きながら突入してくんでヨロチク☆

☆１１５８４　圭之助様
け～のちゃん、おっひさぁ～！ヽ(≧ヮ≦)ノ
里奈はまだ旅立ってないじょぉーっ！復帰したばっかなのに もう追い出す気…？ムゴイ！ムゴ過ぎる…!!まだまだ仕事の真っ最中☆暇になるのは１０月からだから、ハワイに行くのも１０月の上旬からなのさ！自分の誕生日(１０月１１日)を海外で射撃しまくって過ごすのって素敵じゃない？マグナム弾の薬莢、持って帰って来てあげるからネッ♪

☆１１５８２　野上唯香様
にょほほぉ～ん☆まだ夏休みなの！？１日から始まるんじゃないんだ？
やっぱ最強読本みつかんないよぉ～(泣)でも諦めずに探してみるわ！唯香ちゃんは既に何回も読破してんのね！里奈も早く手に入れたいにゃぁぁーっ！

☆１１５８１　無言のパンダ様
ただいま ママァ～♪強く激しく抱きしめてっ！
忘れかけてた？ホントは里奈に毎晩ラヴラヴメ～ルうってたくせにぃ～！(もらった記憶ないけど…)また余裕ができたらイラスト描くからね！…で、里奈がプレゼントした生イラスト２点はいかがお過ごしでしょうか？カッター使う時の台紙にでもして頂けているなら幸せでございます…かしこ

### [11587] yosiko	2003.09.01 MON 20:57:48　
	
こんばんわ♪yo・si・koです♪あ、ナ・マ・モ・ノです♪
やっぱりＡＨない週はサムシイッスっすっす。ライス。
暑さでどうかなりかけてるのを、さわやかさんぶって暑さをしのいでいます(^-^)・・・暑すぎるぞ・・

ＣＨ最強読本、じっく～り読みました。目を・・目を何にして読むんでしたっけ？タコっぽかったような・・　ワタシは夕方の再放送に間に合ったときにのみにしかアニメは見れていなかったので、ホウホウホホッホウ・・うっ・・ゴフッ（血）・・とうっって感じでしたね。原作にない話もホホウと読んでました(^-^)実のところ、アニメはたぶん１０回分くらいしか見たことなかったんですが、それでも原作以外の話は見たことなかったんで、新鮮ですた(^-^)b

＞たまサマ
青春サワヤカ路線でゆこうとしていたのに、ミゴトに止めてくださったわね(-.- ;)　痔は隠せない・・・か。地ね。

＞里奈ママ
うぉ～～～☆おひさしぶりね♪しかも、いきなり登場したと思ったらハワ～～イに行くの？あろはおえ？暑い夏、よく頑張りました♪え～～っと・・おみやげわねぇ～・・

これから出かけるので、・・さらば！！

### [11586] ふじっちょ	2003.09.01 MON 20:17:58　
	
皆様こんばんわ(^o^)丿
早いものでもう９月…さあ夏本番だ～！！(笑)
【CHに余り関係ない話題　汗】
関西地区では7月ぐらいから夕方「タ＠チ」を放送しているんですが、今まさに序盤のクライマックスを向かえています。ハンカチ必須です…クウ～(σ_-)

＞凸劇場の感想見て喜んで下さった皆さま
皆様の御役に立てて光栄です(^_^)最終回だったんですね気付かなかった(^^ゞでも確かこの放送枠は放送時期が（1クールか2クール）限定されてたはずです。また新しいお笑いコンビがこの枠で新しい番組を手がけるのだと思います。
ビデオ出るんですね。うる覚えですけどTV未放送分のコントも収めているようですね。もしかしたら神谷さんの未公開の奴もあるのかな？（※あくまで予想ですので勘違いしなしで下さいm(__)m）
僕は今のところ買う予定は無いんで買った人内容教えて下さい（爆）

＞[11567] ちゃぁさま
はじめまして(^_^)「ふじっちょ」ともうします。
僕もCHファンとしてこのBBSに来て皆様に感化されて全ての作品が好きになりました。でも１番はCHです(笑)これからもよろしくお願いします(^o^)丿

＞[11570・11581]グラサン★パンダさま（見たマンマ…）
＞「ミッション・ポシブル」と「ミッション・インポッセブル」の違いは何なんだ～？！Σ(▼□▼ﾒ)
「ポシブル」じゃ「可能」だから心にゆとりを持って午後に紅茶でも飲みながらできるぐらい余裕があるのさ(▼ー▼)!!「インポッセブル」はもうそれはそれは難しすぎて言葉できない位危険でサスペンスチックな任務なのさ（￣□￣；）（もはや意味不明）こんなもんでカンベンして下さいm(__)m
そうそう「テイ＠ズ～」のラスボス伊倉さんでしたね…ってそれ俺が持ち込んだネタじゃないですか(゜o゜)(笑)

＞[11571] 霊能力倍増！？みろりさま
それはそれは霊験あらたかな…（￣ー￣)ニヤリスキルアップ所かほら…あなたの後ろに…白黒の模様がついた熊の霊が～～(∥ﾟДﾟ)σ！！
＞と・こ・ろ・で…＞瞬間●●●を…
って何ですか？冷凍？移動？湯沸し？？？？？？？？？？

＞[11572] 千葉のOBA3さま
お久しぶりです。そしてお疲れさまです(^_^)夢の中では疲れも忘れて素敵な夢見られたんですね、「最強読本」早く手に入れてご褒美にして下さいネ(^o^)丿

＞[11573] ayakoさま
パンダさまが書かれた通り悪役の伊倉さんもありますよ。他には、ガ＠ダムの映画でも青色好きの敵のパイロットの役をしていましたね。神谷さんの悪役と言えば僕の知る限りでは聖＠士星＠で映画とアニメオリジナルのストーリーで２回悪役をされてますね。映画の方は完全な悪役でしたが、TVの方は自分の正義を貫くカッコイイ役だと聞いています(^_^)
二人はギャグからカッコイイ役までやりこなすから凄いですよね(^o^)丿

＞[11575] COOさま
いや～おいしく頂きました…って拾って帰ってませんよ(゜o゜)場所が場所ですから何がついてるか分からないし、投げて遊んだだけです(笑)

＞[11580] 里奈さま
おお～お久しぶりですね(^_^)イラストバトル！？なんか分からないが凄そうだ(笑)CHファンを自覚する為にハワイで射撃訓練ですか？いいですね。楽しんできてくださいね(^o^)丿

＞[11573] ayakoさま＆[11583] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
気を使わせてスイマセンm(__)m僕もテープ持ってるんですけど何処にしまったか分からなくなってしまって調べられないんです(T_T)自分でも探しますんで見つかったらここに書き込みますね(^_^)

＞[11584] 圭之助（けーの）さま
僕も何でも良いんでCHのTVSPを地上波で放送してもらいたい！<(｀^´)>みんなで決起すれば日＠レさんも動くかな？MKP軍団を持ってすれば制圧も可能？(笑)

＞[11573] ayako  
就像熊猫大人被写的那样，反派伊仓也有哟。另外，在gundam的电影中也扮演了喜欢蓝色的敌人的飞行员。说到神谷先生的反派角色，据我所知他在圣斗士星矢的电影和动画原创的故事中做过两次反派角色。在电影里是个彻头彻骨的反派，但听说在电视里是贯彻自己正义的帅气角色(^_^)  
两人从搞笑到帅气的角色都能胜任，很厉害呢(^o^)/




### [11585] ayako	2003.09.01 MON 19:36:30　
	
こんばんわ。
タマちゃんは最近どうなったんだろう…？

無言のパンダさま
エターニア持ってます☆そういえば伊倉さんだったような気もします。あんま覚えがないです。

### [11584] 圭之助（けーの）	2003.09.01 MON 14:49:25　
	
うわ～、もう９月突入だよ！早～い…！し、しかし暑さが日増しに激しくなってるような(;^_^A

CH最強読本、買いましたよぉ☆でも個人的には昔の「ムック」の方が好きかなぁ…。表紙の裏の、煙草ふかしてるリョウが好きなのよ♪でも中身読んでたら、またもや「愛と宿命のマグナム」見たい病がぁぁ～！(T_T)
お願い、日○テレビ様…放送して下され～（￣□￣；）！！

＞11576 葵さま
ハタチだよ、ハタチ！万年ハタチったらハ～タ～チ！（笑）

＞11581 無言のパンダ　＆　11572 千葉のＯＢＡ３さま
圭之助も飲んだ！スイカチューハイ！
う～む、我が家では「スイカは、やっぱりかぶりつくのが一番」という結果に至りました（笑）今、冷蔵庫には秋限定の「梨」「紅」が入っています。
うふふ、いつ飲もうかな～(＾з＾)-☆Chu!!

＞11575 COOさま
そうですねー。AHの香はCHより大人のイメージ…追っかけっこは娘の担当？！圭之助は「COO」といえばコマーシャルのあの青い生物しか浮かびませなんだ（汗）日本じゃ（圭之助だけ？）ハトは「くるっぽ～」だわ(^-^)

＞11580 里奈さま
おかえりなさ～い！といってるうちに、またもや旅立ってそうな里奈さま（笑）いいなあ！ハワイ☆
今度はマグナムのカラ、たんまりお土産に拾いまくってきてね(o^-')b
んでもって、圭之助に１個下さい♪（ちゃっかり予約？）

【チョップリン凸劇場】
今回、番組最終回だったんですね。神谷さんの出番も早めにあって。ベージュというかクリーム色のスーツを着た神谷さん、素敵でした♪ケンシロウの「あたた…」は自らアクションつきだし♪し、しかし…だんだん熱が入っちゃって…（笑）なんかしどろもどろのリョウの声（香に言い訳するときみたいな）が出たときには、思わず笑っちゃいました☆

 [11577］でchikkaさまもチラリと言っておられますが、ビデオ化するそうなので、（ただどのような形で作品が収録されるのか私は知りませんが…）地方の皆さんもレンタルなどで出回る機会があれば、見られるチャンスが出来るかもしれませんね～(^-^*)

### [11583] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.01 MON 13:15:20　
	
　こんにちは～、今日はまた一段とあつくて、のーみそゆだってます・・。

＞[11566] ふじっちょ さま
　’91「伊集院隼人氏の～」でのミック発言、わたしもビデオチェックしないとわからないです～。録画はしてあるので、見てわかったらまた書きますね（でもテープの最後に入ってるんで、どうせなら順番に見たいし、いつになるかなぁ）。

＞[11574] Saeki さま
　及川優希さんの話、「一夜だけ彼と過ごす」ってのは文字どおり「一緒にいた」ってだけだと思いますよ～。ドライブして、原作どおりシルエットでキスして、さよならだったんですよね・・。
　たしかにこの話は嫌われ者みたいですが、わたしは香の登場しない話（ギャンブラー牧野陽子さんの話）でＣ・Ｈと出逢ってしまったせいか、依頼人といい雰囲気になるシーンも、けっこうひったっちゃうんですよね。リョウが本当に愛してるのは香だけで、別れが来るのがわかってるからよけいに切なくって。

＞[11578] 英輔 さま、[11581] 無言のパンダ さま
　そういえばＣ・Ｈ最強読本は、セイラのパンダちゃんぱんつをくまさんぱんつって言ってましたよね（笑）

＞[11575] COO さま
　Ｈ．Ｎ、鳩の鳴き声だったんですね、てっきり“遠い海から来た”んだとばっかり（笑）

### [11582] 野上唯香	2003.09.01 MON 10:25:35　
	
里奈様
きゃああーっ(~o~)超久しぶり！！元気そうでなによりですね。今日は９／１だというのに私はまだ夏休みです。始業式は９／６で一日学校行ったらまた日曜日で休みです。８月に京都の里奈様の水着店に行って、そこで会えて嬉しかったです。あの時渡したお土産も喜んで貰えて(*^_^*)メールで教えてあげたＣＨ最強読本ＧＥＴ出来ました？私はもう何回も読んでます。ＢＢＳの皆さんのＣＨ＆ＡＨイラストバトル（笑）楽しみにしてます。高校３年生は二学期になると進路のことで慌ただしくなります。京都に行ったとき、色々な神社で『合格祈願』をしてきました。第一志望の学校行事にも沢山参加して自己アピールしまくってます！！

### [11581] 無言のパンダ	2003.09.01 MON 09:35:25　
	
おっは～。。。４時に寝て６時起き(ｰｰ;)
↓はいっ！ご一緒に～♪
♪すい＠んすいみんす＠みんすいみんすいみんぶそく～♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（５７２）
相当、お疲れのご様子・・・大丈夫ですかぁ？でもいい夢見れていいな～♪私は最近、夢を見た記憶がないよ。
すいかチューハイって「ヤダ～すいかじゃん！(▼ｍ▼)ぷっ」って感じでしょ？（笑）

＞ａｙａｋｏさま（５７３）
「テイ○ズ・オブ・エター○ア」のラスボスも伊倉さんだったよ（たぶん）

＞Ｓａｅｋｉさま（５７４）
おひさしぶりです！
ＡＨをＣＨの続編と言っているのはインタビューした方の独断と偏見なのか？気になりますね。
あとＳａｅｋｉさまのカキコを読んで、及川優希さんのお話の解説を読みましたが・・・あれは意味深ですね～(-_-;)お友達の方が心配される気持ちわかりますよぉ～真実はどうなんだろうか？もしその通りだとしたらラストの香ちゃんの言葉と態度は、ものすごく寛大なものですよねぇ。。。

＞ＣＯＯさま（５７５）
ＣＯＯさまのＨＮは「ハトの鳴き声」からだったんですか～？たしかにかわいいですね♪でも私は何の根拠もなくクジラかイルカかな？なんて思ってました（*￣▽￣*）ゞ失礼しました～！

＞英輔さま（５７８）
浜○あゆみだって３日くらい枕を濡らせばダンディみたいに。。。なるかっ！んなもん！~(▼▼#)~~
それからパンダはパンダ☆熊は熊なのだ！（｀ε´）でも、つおいゾ！ほぉれ！ｏ（ﾒ￢￢）>）Ｔ３Ｔ）☆！エルボー！！

＞みろりさま（５７９）
最近は泣く事自体「癒し」だとか言うけど・・・そうだとして今回一番癒されたのは誰だろう？やっぱり夏目さん？泣く事によってある程度気持ちの整理がついたような気がするし。。。それとも自己陶酔型の李パパかなぁ～？(^_^;)
え～！減給？！やっぱりどこも不景気なんだね。。。こればっかりは泣いても嘆いても虚しいなぁ~(▼▼#)~~

＞里奈さま（５８０）
わおっ！里奈ちんだ～☆おかえり～！ひさしぶり～ん♪ほんとに忘れるとこだったぞ！（ウソ）で、イラストバトルってなンだぁ～？パンダ一家（？）まで巻き込むのか？！パンダはもらうの専門だも～ん♪絶対また描いておくれよぉ～♪あ、その前にまたまたマグナム修行の旅か～☆いいな～うらやましいな～また成果のほど教えてね！

ではまた。(^_^)/~
 